有冇人對唔女仔嘅女仔特別動心？

即係豪爽啲嘅
唔怕蝕底
同你玩得好埋 又唔做作
份人包容力好強
笑得好自然
最重要係佢地都幾識講笑份人會幾幽默
望住佢地好不其然就會想笑
通常呢類女仔都係做家姐
究竟點先吸引到呢種女？

你

的

樣

子

格梗去吸引人最後都係會分手
做自己 個女仔都鍾意你先長久

會俾人fdzone同當麻甩佬 要包容到自己好難

要生得靚同得意 大波係bonus

你係絲？ 比啲信心自己，一定有男人識欣賞

都啱嘅
同佢地相處特別麻甩
所以好奇點先有火花

樣嘅野其實唔係咁重要姐
心動位好多時候睇相處

So far無乜 不過粗魯地可以做自己真係好正9up講粗口係日常

做個朋友

可以同我粗口battle

做自己先係架嘛
你fdzone人，人地咪fdzone返你

on9仔仲唔訓

我係既 但咁多年都冇咩人追
一直比人fd zone

而家開始後悔了 某d位開始要收掣 唔好9up得太過龍

咪又係睇樣
屌 扮乜野
唔靚既咪又係俾人friendzone

訓啦柒頭 夜啦 咁夜訓好mk

我自己睇係
你覺得對方唔係對你有意思
所以對方都當你係friend
試探下囉

依類型就算靚都會比人fd zone

You got the point. Your face your fate

依家個男朋友都係自己追返黎

屌 1999
意思係你當人係frd 人地都當返係係frd

好撚僧
呢類女仔最中意借d易同好多男仔混熟收兵

我睇得明呀

正正常常 is okay
我個人好撚fun 對靚女係冇乜心動

係真係好多男仔fd
但唔係個個都會收兵
利申 以前做過好多次兵

我諗佢都唔想嘅
屌，咁講都覺自己好似兵

我係會擺埋個姿勢 fdzone u咁既款

我成日同班仔打波
成日恰9我block哂我d波
平時拎野又要我拎
買野又我比錢
次次買野食都比人搶

其實係唔係永遠都係得friendzone 同情人
我自己就係好享受同朋友相處嘅感覺
反而心動嘅位會咁樣產生左 唔使太拘謹
不過好朋友變情人真係唔簡單呀

格硬去吸引人

聽落真係好巴打feel
不過咁樣都係因為玩得埋姐
你同男友呢？點發展

鐘意好朋友 要好大勇氣 要放棄好多野....

笑 佢地明恰我
男朋友周圍同人講係我追佢
我平時都man過d仔
不過我係男朋友面前會女仔d
1年幾了

呢個真呀
年幾之前中意左識左幾年嘅朋友
都試過發展 不過對方始終都退後左
個下真係明 再見唔可以再係朋友
就算係都唔會好似以前咁

關係會變到好奇怪
好難做返fd

有個好岩玩 好玩得既好朋友 真係特別珍惜佢 所以好多時驚無朋友做 就會退後一步

其實你表現Man過呢類女仔
個女仔都會多少有啲心動
甚至激發佢小女人嘅一面

因為咁樣既性格
拍拖其實會令男朋友有微言
身邊啲男仔fd基本細過我
我係佢地老母咁

可能咁先叫係珍惜同愛對方，哈哈

自己就係唔太man種男仔
好多時候變左佢地細佬

絲打一定成日照顧人

我仲以為我開咗post

巴打識野

照顧又講唔上 但我係好易察覺到人地心情起伏既人
佢地有咩事都會問我意見咁囉
幫佢地執頭執尾 人生導師咁

Tb 咪係唔女仔既女仔，你又動唔動心呀？

鍾意就快手喇

比人fdzone是常識啦 成日比人叫斯文啲

exac7ly係呢種女仔...但係對上兩個男朋友都係一齊左一排之後無啦啦話其實同我一齊係衝動/唔係鍾意我，只係覺得同我相處好自在好舒服，覺得我性格好好所以有錯覺，話對我只係好好朋友個種鍾意，但係唔係心動嘅感覺，最後兩個都係同一原因被分手收場。
唔想再經歷第三次...都唔知應該點做。

Agger 遇到鐘意嘅人講mean嘢唔好太盡
Friendzone曬好難返轉頭 deep talk都好bro咁